[打手post] ikea 個雪糕真心掂

豆腐味，我知呢個味係好僻好少人屌，但真心ok. 小弟幾十年雲呢拿支持者都係咁話。以前返工會食到豆腐味雪糕杯，但後來好少食到了。平時一見到有豆腐味就會狗衝的。

佢今次有個小twist, 就係有黃糖碎，所以應該叫豆花味？幾蚊雞，抵屌。

利申：豆腐，雲呢拿，紅豆是top3.

廷申閱讀：為甚麼ikea的食物平靚正？原來。。。

自已google.

spoiler :係心理學trick，今你覺得佢既傢俬都好似佢d小食咁平靚正。

的確係豆腐花味

佢咪寫住係豆腐花味

我女朋友今日都食咗
佢都話正 好似食緊真豆腐花咁
我都覺得同平時食豆腐花既味一樣

講真， ikea d軟雪糕真係幾好食
之前食過芝士味
滑得黎又無雪糕車果隻油淋淋既感覺

雖然未去到cha cha 40 幾蚊果個level
但幾蚊雞絕對對得住個價

最鍾意豆腐味雪糕
好耐冇食過

柒左。我買果時冇睇，食落先發現。所以好high. 影果陣又冇睇。

屌人老左係咁撚樣架喇。

利申：半步廢老

係咪間間都有

呢個味真係好正🤤

甜到糖尿

佢真係黃糖面果下掂

得嗰少少都話掂

ikea 最好食既雪糕